有冇人同我一樣好憎白鬼

點解憎？ 因為佢地以為自己高人一等
實際上 好多白人都仲有一戰前的白人優越感

香港華人 可唔可以企番直少少個人
對住白鬼 平等對待就算
而家無左最惠國待遇1個世紀嫁喇！

佢地講野唔啱 ban 9 佢地！
佢地做野仆街 當面屌7佢地！
D 女當佢地神咁拜 閙埋班臭雞

總之唔洗奴隸式笑口祖咁："oh really, hahaha" , " yes yes yes", "that's amazing"

在自己地方見到d 仆街打尖要照屌！不是"it's ok"

白人內裏好睇唔起黃種人

洋腸

洋鮑都可以係極臭檔